「震驚」無限乳香雞翼（全翼）大法

首先正常買兩盒乳香雞翼
之後食哂兩盒既雞翼佢
如是者就會得返4隻雞鎚
即刻扮嬲跑去收銀大叫
「仆你個街全鎚黎既喂 」
經理就會出黎換比你
跟住你又會有兩隻雞翼食

剩底果兩隻雞鎚放入褲袋
下次就可以無限Loop

p.s 一定嬲到全身震哂
如果唔係有幾會唔換
[/member]

仆街加密唔到

結果兩隻鎚去左垃圾桶

鬼才

大家比面姐

唔爭氣笑左

Lm睇樓豬攞諾貝爾和平獎

1/10

比左一次
你認為仲有下次咩

做人大方啲，下次實會到你

應該係經濟學獎
果兩件雞鎚就好似就黎過期既Q point咁樣
引誘顧客要係果2件雞鎚發臭之前再幫蠅

一切都係M記既陰謀
啊~~~~~~~~~~~

樓主

蠅
襯

感謝大大無私分享

樓主係咪痴撚左線

lm

手法仲高過買滿一百蚊，送張買滿一百蚊先用到嘅廿蚊現金券俾你嗰類

乳香

咁係咪比左兩盒錢食一盒

數學家

係個盒度

所以要keep住食先唔會蝕
麥記無得輸

樓豬以為搵到條formula屌打老麥
點知人地仲站係不敗之地

點解會有三個負皮
我夠膽講現時市面上無第2個方法比我好

年尾發功

你試咗work再講

試過啦傻西瓜

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

你地唔明？
買完2盒之後就無限了 只食雞翼既話

最後6個鍾

洗鬼咩
買一盒食左兩隻翼，然後夾埋你個FD撞跌你
佢見到就會賠一盒，賠果盒又食埋兩隻翼，個兩隻鎚送比你個FD埋得囉
不過條件係佢見到你，同埋要搵個肯食鎚既FD

毒撚邊有朋友啊
fail啦 渣ga

有FD肯食鎚就直接用鎚同個FD換翼啦，洗撚搞咁多野

屌你笑撚到我

恥笑開始

係一盒半，不過係第一次only
之後永遠全翼

毒撚邊道有朋友

你叫全翼都係想食4隻翼姐，如果唔係就咁買一盒都最少有兩隻，而家兩個人都有得食

其實m記整個全翼餐賣貴d咪兩羸囉
魚蛋麵都係咁做啦

笑左

跌落地下就咪鬼食啦
我將我褲袋果2件鎚比你啦
陰公

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

上面啲人係咪on9
乜撚野2盒錢食一盒
本身2盒加埋4隻再加埋佢換多盒咪一撚樣係2盒

經濟學家

本來四隻，食左兩隻翼，兩隻跌左落地下
新果盒食左兩隻翼，兩隻鎚比FD食

如果佢要你show骨證明呢

都未開始食 點有骨呀？

你覺得一個打工既老麥經理會咁認真同你慢慢check咩

食淨d骨拎去換都仲得

你show張智力証明再傾

震驚

樓主攞諾貝爾和平奬 你攞諾貝爾數學奬

萬里死撚咗喇

ok喎
樓豬

樓主好人好事不世平安

發達大計

你試到唔洗買都換到就話你叻

永續脆弱雞翼

淨係留d盒 買一包CP雞鎚 pack4隻一盒換全翼 呃唔呃到佢地？

有得諗

買兩盒可以食六隻雞翼 我覺得可以
但要keep住兩隻雞鎚下次用有啲難

放入褲袋下次拎返出黎有乜難？

下次約埋你一齊去食
我鐘意食鎚多過食中翼

岩

天才啊

有棍？ 正係同女女食 sry